美股反彈,聽日港股都會反彈

美股跌,港股唔跌,阿爺先有面

美股升,港股唔升?咁阿爺重邊有面?

聽日會大升市,等數錢

諗多左
我國咁利害，點可以跟住鬼佬屎忽走？

聽日我國指數當然大升
恆指香港人最關心的 也要升2000點

唔係跟住佢走,係升得多過佢

中國係唔會中洋鬼子嘅圈套

聽朝準備千升

嗯 好明顯你地係牛軍

彈咩

即刻紅燈

綠返

都跌左2日 聽日升啦

今日咪千升左囉

大升

j都話會升得多過美股架啦

中國人最重要係咩?

係面子呀